有冇人覺得自己一世都唔會識到女朋友？

連識個女仔做普通朋友都好難
更加唔好講識女朋友
講條件我又冇,自然比不到信心出黎
性格內向
電話簿女性朋友數目單位數字
幾靚仔幾有錢都冇用啦
結論:都係算數

same

毒撚最忌有自信

靚仔？
有錢？
高大？
照計毒都唔會冇女

毒撚最忌系列

單位數字都算有呀

女性：我阿媽

識男朋友